zalinco.com 2016-10-27

# Privacy Policy

**1\. Purpose of Privacy Policy**

This Privacy Policy is designed to assist you in understanding how we collect and use the personal information you provide to us, and in making informed decisions when you are using our website.

**2\. What information do we collect?**  
When you visit our website, you may be providing us with two types of information:

  1. personal information you knowingly choose to disclose to us, e.g., your name, mailing and email addresses and telephone number which you provide to us during the registration process for the Lucky Draw; and
  2. website use information collected on an aggregate basis as you and others browse our website.

**3\. What do we use your personal information for?**  
The personal information we collect from you may be used in one of the following ways:

  1. To promote and market products or services offered by us, our sponsors and our clients;
  2. To improve on our website;
  3. To enable us to send periodic emails and/or newsletters, and to contact you via any media pertaining to updates and information on products or services offered by us, our sponsors and our clients;
  4. To enable our sponsors to contact you directly via any media, on their products and services; and
  5. To transfer, sell or assign such information to any entity to which we divest all or a portion of our business, or to such of our clients as we deem appropriate.

**4\. Will your personal information be passed on to any third parties?**  
We treat the personal information that you have provided to us confidentially. We do not release any of your data for identification or convey it to third parties if you have not given your explicit consent permitting us to do so. However, please note that we will release your personal information if required to do so by law, including without limitation, by search warrant, subpoena or court order. In the event that you have provided information directly to our sponsors, such data will be subject to the respective privacy policies of our sponsors. We shall not be held responsible for the protection of the information supplied by you directly to our sponsors.

**5\. Can your personal data for identification be updated, corrected or deleted?**  
You can have your account deleted or deactivated by sending an email to info@zalinco.com. However, please keep in mind that once you have deleted or deactivated your account, your user alternatives regarding our range of services will then be limited to those of a non-member.

**6\. What security measures are put in place to protect your personal information against loss, misuse or alteration?**  
We take reasonable precautions to keep your personal information secured. All personally identifiable information is subject to restricted access to prevent unauthorized access, modification or misuse. However, we cannot assume responsibility for the publication of information due to errors in data transmission or unauthorised access by third parties.

**7\. What else should you know about data protection?**  
You should be aware that information which you voluntarily reveal over the Internet, e.g. in discussion forums, via email or in chat rooms can be used by other parties. We do not monitor the actions of our visitors and registered members. If you reveal personal information to such third parties, you do so at your own risk.

**8\. Changes in our policy**  
We reserve the right to change or remove this Privacy Policy at our absolute discretion. We will post any new policy here and we encourage you to visit this area frequently to stay informed.

**9\. Who to contact?**  
Please write to us at info@zalinco.com if you have any comments or questions about this Privacy Policy, or if you wish to be removed from our mailing list or report any violations of the Privacy Policy. We will respond to you as soon as we receive an email or notification from you.

**10\. Data Retention Period**  
All data given to us will be retained for 20 years.

**11\. Cookies**  
We collect information about the pages you view, and the links you click, including advertisements, through common internet technologies such as cookies and web beacons, and your IP-address, which is a number that is automatically assigned to your computer when you use the Internet.

**POLISI PRIVASI**

**1\. Tujuan dari Polisi Privasi**  
Polisi Privasi ini direka untuk membantu anda memahami bagaimana kami mengumpul dan menggunakan maklumat peribadi yang telah anda berikan, dan juga membantu anda membuat keputusan yang sesuai apabila menggunakan laman web kami.

**2\. Apakah maklumat yang kami kumpulkan?**  
Apabila anda melayari laman web kami, anda mungkin memberi kami dua jenis maklumat:

  1. maklumat peribadi anda contohnya, nama, alamat rumah dan e-mel dan nombor telefon yang telah dikemukakan semasa proses pendaftaran anda untuk Cabutan Bertuah;
  2. maklumat menenai penggunaan laman web anda dan pengunjung lain yang turut melayari laman web kami yang dikumpul secara kolektif

**3\. Bagaimanakah kami menggunakan maklumat peribadi anda?**  
Maklumat peribadi yang telah kami kumpulkan boleh digunakan dengan salah satu cara seperti berikut:

  1. Untuk mempromosi dan memasarkan produk atau perkhidmatan yang ditawarkan oleh kami, penaja kami(partners) dan pelanggan kami;
  2. Untuk memperbaiki laman web kami;
  3. Untuk membolehkan kami menghantar e-mel atau newsletter secara rutin, dan menghubungi anda melalui mana-mana media, mengenai sebarang maklumat terkini tentang produk atau perkhidmatan yang ditawarkan oleh kami, penaja kami (partners) dan pelanggan kami;
  4. Untuk membolehkan penaja kami menghubungi anda secara langsung melalui mana-mana media, mengenai produk dan perkhidmatan mereka;
  5. Untuk memindahkan, menjual atau memberikan sebarang maklumat kepada mana-mana entiti yang telah kami serahkan kesemua atau sebahagian daripada perniagaan kami, atau untuk pelanggan kami sebagaimana yang kami fikirkan sesuai.

**4\. Adakah maklumat peribadi anda akan disampaikan kepada mana-mana pihak ketiga?**  
Kami memastikan semua maklumat peribadi yang anda telah berikan kepada kami secara sulit. Kami tidak akan memberi sebarang maklumat peribadi anda kepada mana-mana pihak ketiga tanpa persetujuan jelas daripada anda. Walau bagaimanapun, perlu diingatkan bahawa kami akan memberi maklumat peribadi anda jika dikehendaki oleh undang-undang, termasuk dan tidak terbatas oleh, waran tangkap, sepina atau perintah mahkamah. Sekiranya anda telah memberikan maklumat langsung kepada penaja(partner) kami, data tersebut akan tertakluk kepada dasar privasi penaja(partner) kami. Kami tidak akan bertanggungjawab atas perlindungan maklumat yang telah anda berikan kepada penaja(partner) kami.

**5\. Adakah maklumat peribadi anda boleh dikemaskini, diperbetulkan atau dipadamkan?**  
Anda boleh memadam atau menutup akaun anda dengan menghantarkan email ke info@zalinco. Walau bagaimanapun, perlu diingatkan bahawa akses anda untuk perkhidmatan kami akan terhad sebagai bukan ahli (non-member) setelah akaun anda telah dipadam atau ditutup.

**6\. Apakah langkah-langkah keselamatan yang digunakan untuk melindungi maklumat peribadi anda daripada sebarang penyalahgunaan atau perubahan?**  
Kami mengambil langkah berjaga-jaga untuk memastikan maklumat peribadi anda selamat. Semua maklumat peribadi anda adalah tertakluk kepada akses terhad untuk mencegah akses tanpa izin, pengubahsuaian atau penyalahgunaan. Walau bagaimanapun, kami tidak bertanggungjawab di atas penerbitan maklumat yang disebabkan oleh kesilapan dalam transmisi data atau akses yang tidak dibenarkan oleh pihak ketiga.

**7\. Apa lagi yang anda harus tahu mengenai perlindungan data anda?**  
Anda harus menyedari bahawa maklumat yang telah anda kemukakan melalui Internet, contohnya dalam forum perbincangan, melalui e-mel atau bilik sembang boleh digunakan oleh pihak lain. Kami tidak memantau kegiatan pengunjung dan ahli-ahli lain yang berdaftar. Jika anda mendedahkan maklumat peribadi kepada pihak ketiga, anda berbuat demikian di atas risiko anda sendiri.

**8\. Perubahan bagi Polisi Privasi**  
Kami berhak untuk mengubah atau menghapuskan Polisi Privasi ini. Kami menggalakkan agar anda sering melayari halaman ini supaya dapat dimaklumkan dengan maklumat terkini yang dikumpul.

**9\. Siapa yang dapat anda hubungi?**  
Anda boleh menghubungi kami di info@zalinco.com sekiranya anda mempunyai sebarang komen atau soalan mengenai Polisi Privasi ini, atau jika anda ingin dikeluarkan daripada senarai e-mel kami atau melaporkan sebarang pelanggaran dari Polisi Privasi ini. Kami akan membalas secepat mungkin.

**10\. Tempoh Pengekalan Data**  
Semua data yang diberikan kepada kami akan disimpan selama 20 tahun.tracy tavaneeta

**11\. Cookies**  
Kami mengumpul maklumat berkaitan dengan interaksi online anda dari halaman web yang anda kunjungi dan pautan yang anda klik, termasuk iklan-iklan, melalui teknologi seperti ‘cookies’, ‘web beacon’ dan alamat IP anda, yang merupakan nombor yang diberikan secara automatik kepada komputer anda apabila anda menggunakan Internet.
